[期待71的來臨]車迷季後轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

lm

7.1空炮

71連簽7個

屌 丹狗去鏝

屌奶星
丹狗都冇得j，rwb 已經冇人好買

無所謂
rwb唔係一定要買
專心傾好另外4個目標先

Sandro

熱狗7個新人.jpg

71先開post la

lm J空氣

留名

如果71都無料到嘅話
呢度上街暴動都似

下年仲靠moses死撚硬

打4後用返Azp

覺得會轉返四後衛陣

唔係話秘密簽左件
71 announce咩
卡巴紐仲搶緊
似係簽左盧
愛已經有錢係咁買人

愛字頭有水喉射住點都有錢買人啦
上年都用成100m 咩

其實點解唔可以公報住，到時先舉衫

愛字頭有水喉射住點都有錢買人啦
上年都用成100m 啦

其實無話死撚硬
佢雖然唔係頂級，但至小唔係弱點攻擊
佢同azp守既右路，地面戰上唔會點輸，係有時輸頭球

買個頂級既返黎
1.難買
2.有先後次序，其他位置比佢更有必要，留錢係其他位仲好
3.會影響中堅，ake可以88

3後咪又係焗用Moses

73m啫
有47m係賣stones補返

Stones 果筆上年用哂啦

就係講上年

車迷fd 咁愛港 倒數回歸

但係cm 中鋒真係最迫切
仲有lwb真係後備都無（我諗干地唔會擺ake係lwb)
Rwb起碼有azp客串下 moses算係咁喇 無可能個個位都世界級

Moses 個硬件踢lwb 幾世界級

Matic lan唔lan

Nike想一次過公佈掛

Everton ready to smash £30million transfer record to sign Moussa Dembele

又前鋒但£30m 係record 咩 上年保件斯已經係啦

斷估愛狗無理由簽堆人做lkk後備掛

呢件我地都傳過

71一個都無就好笑
麻友

好撚漫長7月1
谷住谷住仲未有得射對身體都唔係咁好

1月果時唔係50m都唔放咩

71 咩都無

其實利bid緊果件咩馬田斯好似幾勁🤔
車有冇傳過下

會唔會係難同sponsor交代？

不了

邊隊？

71有林鄭

Sporting

麻友

71有宣怖簽球員先係大新聞

一定簽到

要撐住

有個前鋒同中場係基本啦

相信我轟個日轉會NEWS爆過71煙花

大内戰

250m 可以買到幾多個dllm

鍠真係好多潛力股

我轟都有

加入軌post既第二個post，已簽人數為零

呢個唔止潛力了 已經見到好多實力

已經好多個了

250個

Inter Milan are hopeful of completing a €35m (£30.6m) deal to bring Fiorentina's Federico Bernardeschi to San Siro. (Gazzetta dello Sport)
我轟d target
未到71已經無晒

以件買唔到唔覺得有咩可惜 唔覺打得掂英超 又唔算快又唔扭得

係喎
雷米去邊

有傳過嘅目標啫
本身都無幾多

有無人知理大洛荷咩事
條on9仔係咁洗版

借多年等free走

好似比人撚到傻左

有無懶人包

Cuadrado on the market for €30m. Marotta is ready to listen to offers, there's strong interest from PSG [GdS]
呢個打rwb有D速度 諗得過

又做愛回家

＊干地與球會的關係似有緩和跡象。傳媒指休假中的干地開始每天透過其經理人與球會董事簡奴諾夫斯佳亞溝通以化解分歧，而意籍領隊即將動筆簽署年薪 £9m 的新合約，比現有待遇大增八成並成為球會史上薪酬最高的領隊《Daily Mail》

＊據悉已答允加盟車路士的前曼城門將卡巴尼路轉會出現變數。其經理人昨承認來季回歸英超的紐卡素有意簽下該 35 歲阿根庭門將。他向傳媒表示紐卡素市「寒冷但美麗」，又指該門將渴望上陣，因此天氣不會是最重要的考慮因素《Evening Chronicle》

＊傳媒指車路士有意搶簽盛傳即將加盟曼聯的西班牙射手莫拉達，並得到班主艾巴莫域親自支持出價 £70m，遠高於曼聯開出的 £52m《ESPN》

＊另一方面愛華頓據說把前鋒勞卡古的收購價提升至 £100m，令莫拉達成為更「抵買」的收購目標《Transfer Tavern》

＊而勢將離隊的迪亞高·哥斯達則因馬體會今夏被禁止球員收購，因此將向車路士開出 £26m 收購價，並可保留該球員直至一月禁令解除，加上各項隨表現計算的補償，球會可望完全收回 2014 年 £32m 收購價《Mirror》

＊里昂球會主席歐拉斯公開承認有意收購車路士年輕前鋒查奧爾：「我們想帶巴特蘭·查奧爾來球會。談判已進入深入階段，但很多球會都有興趣。我們絕對想完全交易」《Transfer Tavern》

＊此外也有消息指車路士正準備向羅馬球會提出以 £42m 收購 26 歲希臘中堅文奴拉斯 (Kostas Manolas)《Metro》

連個免簽龍都無埋

但達子出現返同埋干爹可能續約

你話等回歸先簽人都算，續約成年流流長都唔一早續埋佢，熱狗一年都係咁續人，續成十零件，車狗今個年度續左幾多個人？

2個

盧卡古都一億 用返查奧爾都唔用佢

走唔成佢會唔會留低拖肥

去獌？

傳返morata 即係未傾掂lkk

咁峰迴路轉

話過唔跟摩佬嘛

希望簽到達子

佢留低既話下年愛真係幾勁

all come chelsea la diu

聽住先
話車仔會bid morata既source都鳩鳩地

盧卡古連轉會紙都遞埋，走撚硬啦

鏡報

Yes
71加盟我車

謝幕開Live睇車，唔理班愛記球迷已經告訴一切

好彩條傻鳩冇入黎攻城

牙朗走佢唔會走啦

一世人未試過咁期待71

拿拿臨搶莫拉達 lkk Sandro 啦 講真而家慳埋唔洗到好似上年咁排第十又冇歐聯果陣蝕得仲多

等陣七月一卡巴尼路都冇就笑死

係冇嘅就唔洗得71啦，紐卡簽咗過兩日就公報啦

西女人做野唔洗你教

好明顯搞政治啦

想干地走>比少資源干地執>最強陣容已在陣中>開季崩盤

邊個想干地走

升班馬仲積極過冠軍球會

人黎呀，我要人呀

71
Dllm

拿卡錫迪

黑人
想自己教

堂堂英超冠軍

其實我幾鍾意佢

71買番舊人就開季

阿妓個邊個post名

44m 完全唔值呢個價

係，二千萬樓下會買既

30歲加passing 麻麻
不了

條友個個post都貼呢段野出來仲有人信

講講下又好似有d熟口面

舒爾尼欲重回車路士，轉會費達4400萬歐元。

快

美國神童Zion Williamson 欲降臨車路士，轉會費達5000萬歐元。

杜奧巴欲重回車路士，轉會費達4400萬歐元。

block左好耐 原來改左名

無人嚟呀 唔洗追post 唔

等到71先打得j

dc 應該一月走人睇情況

71仲可以J埋淋病

米基爾欲重返車路士 轉會費係免費

Repubblica: 祖雲達斯接受車路士€60m報價Sandro
年薪€5M

消息來源唔算最可信，有待觀察

71 快d come

已射

今晚訓唔著了

有無人計下風向轉左幾次

愛字頭想買dembele 咁lukaku應該done deal大掛

今朝仲係話拒絕咗，依家又話接受咗

搶埋Morata

仲跑唔跑到

莫拉達 lkk Sandro baka
all come

71大合照名單流出
Lkk Baka caba Sandro

頭尾買到我自貼

Alonso

其實應該都係呢6件
Lkk sandro verratti baka walker 後備龍

屌你越吹越大

實有得出既

不過筆值又多左可能會買埋james/morata

仲有阿朗

Sandro
但祖記會咁好死放哂sandro 同 Alves 走

丹狗

60m真係算天價

佢打歐聯對強隊都幾牙煙

其實阿朗幾勁
係速度爭啲

Sandro 單料咁堅咩

Yes 我都好鐘意佢
但sandro真係高一班 同埋要輪換

我覺得好過右邊

應該唔會放晒2隻閘啦祖

oscar打大交

I mean放晒比車

發覺我轟收集有卡字既球員 巴卡 盧卡 卡巴

丹狗34，點都會搵人接佢班啦

意大利d報紙全部好垃圾
唔想大家空炮

Oscar

笑撚死
仲要牌都冇

得一個來源.....真係驚驚地

究竟Oscar有冇比人踩到

仲睇佢？

oscar有打人咩？
唔係佢踢個波省到人之後俾人打
之後混戰？

第二下好明顯係明省

有冇片

Hawk fb

省人要紅啦
球星係中超真係大撚哂 有特權

關咩事
之前拉柒同人打交都有紅

痴撚線

有冇吹雞先
冇吹雞明省人又點?

互個角度睇，其實幾準

崇洋眉外

你好鍾意佢？

廢

世界top3唔意外

勇武OCK

我轟唔賣垃圾

而家先發現
smith.josh.slick

但嗰下吹咗雞未？

改Alonso做中堅算啦

意思係呢單傳聞個真確性係咪真係咁堅呀

Oscar goal

如果未吹雞都係向前大腳斬有人擋到啫

Let gos hwak

已經係我地既人

做埋中國影帝

第二下明顯係有心
個方向係自己後場

球證冇吹雞，踢大腳有咩問題

你睇番第二球個方向先啦

我明你意思
但個問題係，球證唔吹雞，踢去邊都唔係犯規
倒番轉，我傳番俾個龍門，你擋住左我個路線添

AC Milan are poised to make a renewed move for Moussa Dembele – but fear being beaten to the punch by #Chelsea. [Sunday Post]

去到呢個價位（60m) ，球會應該冇問題，球員因素係最關鍵
巴西人好多時都係講錢，比足雙倍人工，加上呢度又有雷斯&金章安照應，應該唔難解決

Alvaro Morata is understood to have agreed terms with United, but Abramovich has sanctioned a £70m bid & hopes to hijack the move. [Mirror]

踢到咁大力
個2下都好明顯省人啦
除非佢真係想代表Adidas送個波俾觀眾

#Chelsea and Juventus have reached an agreement for Alex Sandro, following a fresh €60million bid from the Blues. [La Repubblica]

油王表態

意識一定係省9人 但未吹雞唔可以吹佢省人

Alex Sandro has his heart set on a move to #Chelsea and Juventus are looking to replace him with Mendy of Monaco. [La Repubblica]

mirror

鏝嘅Mendy都搶到

Unsporting behavior
球證睇到一樣紅得
不過支那球證
俾足錢你拎士巴拿上場應該都無問題

有Sandro
變陣彈性大好多
3後衛、4後衛都打到
反而今季見干地有時變陣打4後衛谷攻
阿朗個邊好撚危
佢one vs one防守麻麻

油王都忍唔住要射啦

j死

突然間咁近傍
幻覺黎嘅啫 嚇我唔到嘅

未到7.1呀
唔好咁多幻想住

Lkk同yoko都吹到買埋la

呢2單都無話fee accepted by club
呢單突然有

意粉D報紙佬

J左前面 一見係鏡報就縮左

Sandro無其他大報報
應該都射唔出

辛度單野係共和報
都係意大利垃圾報紙
都唔知有咩好J

啲新聞勁撚假

有無呢單咁假？

Former Barcelona boss Luis Enrique is an option to replace Antonio Conte as manager at Chelsea. (Sunday Telegraph

就射果下條女突然講一句：我係變性人

仲有兩個禮拜時間捱

仲要捱好耐先有英超睇

少年，你太年輕了
你真係以為71有野睇？

睇空炮

原來熱狗又係71轉nike

UA幾靚丫本身都

葡萄牙仲有哥利斯馬

ua轉nike?
我覺得ua波衫最靚

我覺得Puma 靚啲

踢得幾好仲入埋波

睇新波衫

新球員

DLLM

回家吧

7月1 又有得屌新波衫Hea
又有得屌無新球員

puma太蝦人著

UA堅靚
Nike完約轉UA就好

ua難買衫wo

搵人認左佢

有幾難
波衫鋪實有貨
仲有官網

我地咁大間球會 會有幾難買

ua /puma比較講身材
利申冇胸肌

原來講呢樣?

Breaking: 戴偉浚said"想踢阿仙奴或者車路士。"
#CFC

Puma design唔錯 球迷版都鬆身 d料又ok
Nike d料焗 仲要垃圾design

唔係話馬體無得買人咩
點解又傳馬體想買達哥

係咪你黎

好似淨係禁夏季轉會窗買人
到冬季轉會窗可以過去

迪布尼欲重回車路士，轉會費達4400萬歐元。

抵bo

Chelsea are in pole position to sign Dani Alves from Juventus despite the player entering talks with Man City. []

J左先

his finishing

買到左右wb Baka lkk 就真係丁死都似

Alvaro Morata could turn down Manchester United to join #Chelsea - as he wants to work with Antonio Conte. [Mirror]

mirror就算啦

7月1號

摩拉達 盧卡古 辛特路 丹狗 華仔 藥膏 卡巴

一字排開著藍色淨色tee影相

利好似搞掂沙津 我地仲要等到71

Cahill著

爽手啦屌

雖然幾想丹狗黎 但我覺得佢似跟番哥狗多啲 一係walker 丹狗，兩個人，同鏝一人一個

買番d攻中就j die
依加次次夏神一比人mark死就無進攻

Walker仲好j
不過熱狗點會放
係放都唔會俾我地啦

放walker就一定 Walker好似同普捷天奴炒大鑊
係睇熱狗肯唔肯放比我地
呢幾年同熱狗關係緊張

多個攻中對陣容變化好有用
不過同車傳過下既係咪得占士 ？

啲人嚟囇嘅話歐冠不是夢

睇到呢句我笑到仆街

good morning.

同熱狗一換七張相有得輝

買到著咩都唔理啦

車仔提升報價55m買Sandro?

唔係一開始就60喇咩

之前傳52m 咩唔係？

60係歐
55係鎊

越近71車迷就越強大

咁72呢

14

死晒狗

跟住一齊shout Sandro Sandro
Come on give me five Sandro Sandro

豈讓辛祖再遭踐踏

這睡獅漸已醒

我已經愈黎愈硬

可以改哂成首

下季正選一人變動
10 11 4
3 21 7 15
24 30 28
13

下季正選名單流出

歐聯決賽正選陣容

歐聯冠軍陣容

歐霸決賽陣容黎

諗諗吓都係唔對路
法比點會有正選吖
出安仔先啱

大家誤會左，其實係複式六合彩

法比已經硬晒

verrati著21號 11號比左莫拉達 4號係山狗
3號比左sandro

FF

15號比咗丹狗

J得咁盡7月1乜都冇叫我地情何己堪

艾文拿路永不倒

丹狗黎梗係著2號啦

車路士今夏第一收購
影埋相

諗起到71大家射空炮就

Gimme

Jun Erina Hason

高質車迷

今季又更衣室之亂

以個傳埋48m歐羅買manolas 買佢 ake 可能真係走

推azp上右翼衛買人頂佢掛

Manolas 咁普通都要48m
買黎做乜柒😅

高列巴尼追極追唔到
然後又傳返佢嘅後備plan

咪買中堅啦 我地有5件輪換了

JT唔係到，冇事既

有卡吐接班

應該係對現有人選未夠滿意
但ake 打lwb 唔係照理好過azp打rwb咩
但干地唔會當ake係lwb 選擇
到rwb 又會考慮azp 但azp 速度同助攻打rwb 爭d

都唔夠班
下年比人打爆都似

天神唔知干地對佢定位如何

如果仲係3後 應該係雷斯個位

德甲果時打中間 /AZP 個位多

係買就一炮過買個頂級d
重金買個二線球員就不如用返青訓

個市場都冇一線中堅買
邦路斯又唔肯黎

仲有咩頂級d邦路斯就一定買唔到

其實Manolas 係Plan C

Plan A 係Rudiger , 上年傷ACL
轉追Plan B Koulibaly ，人地唔賣

拖到個Plan A 好返踢返波都未買到人頂

意大利報紙之前話干爹要Rudiger
不過人地唔賣

但舊年唔係傳Koulibaly先架咩

文奴拉斯
夠靚仔
有速度
我覺得幾好
唔想要咁多黑鳩

rudiger 先，歐國杯前已經簽到，重傷先冇左件事

我都覺得唔錯最衰右腳仔 打左邊無禁好
用波殺波都好

另外兩個都係黑鳩
佢傳波點先

大家諗下現有班中堅出去歐聯抵唔抵抗到列強攻擊

自然就明點解干地咁多中堅都仲要追

骨子裡都係覺得宜家呢班未夠級數

處女唔係英人邊有正選踢

J車仔 j到盡

算幾好 如果講車仔現有中堅
短傳最好應該係天神 長傳就雷斯
文奴拉斯就短傳唔錯長傳好少

Christensen > rudiger, manolas
van dijk arm arm 重傷完狀態成疑
Koulibaly 又唔知簽唔簽到

剩係傳波一定係azp最好啦

真係有d驚71之後
車迷仲灰撚過支持品客既黃絲

真
Pescm神中堅

到時車迷暴動

派清今次我唔agger你 喎

我個人成日吹奏天神，不過唔覺得佢已經勁過Rudiger ，你最近有冇睇過Rudiger 踢波

Rudiger 死症係表現好飄忽，可以突然食屎咁差

不過好有Potential

如果想用天神，可以試下盃仔出Cahill 帶佢

btw 其實最衰買唔到Romagnoli

天神未打過英超，根本仲係未知數

打唔掂就真係賣得

人地獌都係咁出£30m買連迪路夫啦

講表現數據經驗天神都比佢好 係怕適應問題

人地踢葡超啦
德甲點都高lv過葡超啦

呢度有d人真係麻撚鳩柒煩

天神呢d料賣出街依家一定有25m
收返黎用又話唔夠班又乜又物
買人就梗係搏既啦,你買撚到英超d中堅?

個個大球會都玩即食,唔玩青訓
焗住比人搶
得果少少錢學人講要求

華拉提 sandro baka 都未打過英超

根本而家傳嘅中堅都唔係英超中堅
簽咗邦路斯都有人一樣可以話佢未跌過英超係未知之數

呢個point真係

其實點解班你覺得一定要踢過英超 英超班中堅禁鬼廢 剩係識高q大棍一啲都唔岩干地

最重要天神好後生 1996年4月10
連迪路夫 1994年7月17
大把進步空間

你係咪睇唔明

期待天神

係驚干爹唔用咋

我係話覺得天神未打過英超之後質疑佢果「班人 」
Quote 你係因為認同你姐

普巴

個VAN仔牌

普巴會唔會留係到玩幾日 ？

哦
英超得雲迪克 但又60m
仲要球員心儀猁

請大家克制情勢

不過今個暑假真係要操大隻D, 技術果D唔太擔心

Morning all. Have a good week! 💪

Alex Sandro 60m鎊都唔放既話
車仔會再加碼定會轉Target?

祖狗講左睇球員意願 如果佢唔想走就加幾多都唔放
想走應該無問題

幾時換右翼衛呀屌 用死摩西一個出硬事

好似話佢依加係祖記係75K
車仔應該最小都開125-150k比佢

azp

Azp助攻能力無你地吹得咁好 出波後上走疊瓦都唔算好好ja 宜家打三中堅做執漏個個咪幾好

廢青咪嘈

我覺得買獲加重要過買辛度

我地應該無吹過佢既進攻能力
不過如果左邊都用左60m買人，右邊應該都唔會買，亦都睇唔出有好大必要，買左都出唔曬，又新人又azp又Moses

成日jer住哂=.=

放心，唔會賣比我地

最大問題係無人踢到牙朗個位

禮拜一呀屌 仲要形住形住要落雨麻撚煩

一個轉會窗好難完完全全補曬所有缺點

係公司扮工9up等放工

Kane

aina

都靈體育報： Sandro 希望加盟車路士

by hawks

lets j

根本已經係我地既人啦
一早j完

小心射空氣

一路當你班友鳩嗡,未J過

係車膠層先咁on9賣施治俾同城死敵

cg係因為佢想打正選同埋留係倫敦 油王親自放行

摩佬果陣係死都唔放比阿狗，
結果油王咁有人情味

我地轉會窗得一日
就係71

完約返黎做2號龍到掛靴就好

油王知唔知同行如敵國 ？

射到出血

咁油王都係球員意願行先姐

Sandro = world class lb

一年只有一日轉會 真係浪漫過牛郎織女

最愛打丁

一係1/7 一係31/8

如果最後真係買到lkk + Baka + Sandro + caballero
之前喪屌黑人同西女人既手足諗住點樣同佢地道歉

買完呢堆都係等世三carry

如果最後咩都買唔到呢

呢堆無一個可以做多個進攻點

辛度同盧卡古咩黎

lkk 最多咪係代costa 唔覺得佢可以做到波
Sandro 就有代觀察

無個係技術型 又要靠法比

今晚12點又有baker chalobah tammy睇

百屌成材
你地無做錯到

達子呢

佢買dllm Hector 個陣有冇同球迷道歉
啊

我地隊波大把技術型啦,
夏神,柏度,安仔,法比,
反而真係唔夠硬淨

唔係群情凶湧咁多人twitter屌
可能乜都唔撚買呢
真相邊個知

柏度同安都唔係造波架啦

最多讚返佢地從善如流

買美斯c朗有用過買其他

安加盟禁多年英超助攻加埋20都無 靠佢造波算吧啦

買完呢堆人 照舊夏神mark死就gg

華拉提

算吧啦

呢個都簽到我學一掌超人單身碎殞石呀

睇番原來柒頭四季半英超加埋得13球助攻 禁大把

呢個都簽到我學一掌超人單手碎殞石呀

柒頭安係SuperSub 唔係Superman

所以真係要買番個做波 唔係下季收硬皮
James 我覺得ok

b施華又比鏝買左

買返James就三億都唔夠洗啦

都唔知你地咁急做咩

但簽到個堆人
D反擊應該仲可以快過今季
Lkk, baka 引球推進能力極強

下下只係識打反擊 唔識主攻

呢到其實係咪搞緊集體催眠
點解咁確信71一定簽到人

係ff緊71之後會公佈
唔係開始簽人

邊忽super 禁耐以黎英超入得19球 13助攻
8 -10月除時都要靠佢打正選 禁ge效率算
吧啦

要長期歐聯+聯賽有成績 一定要識主攻
2012嗰年係-6+老野決心

只講lkk多哥狗一項頭鎚已經差好遠
可以玩燒味

又搵位屌安
ching真係得閒
明明佢位置都係半sub半正選
唔知你想個半sub有幾高級數

下季頭幾個月仲半你老母無左世三仆硬街啦

baka有保留

到今季先半係sub 啫

佢引球送番個波比人係佢強項

呢個有保留 即管下下季夏神比人mark死
佢地仲點樣做波進攻

絕對主力傷左 所以個sub咪頂上
咁咪證明佢係sub囉
你搵到個更高級數既又肯踢完兩三個月正選之後踢後備既
我咪話你叻

叫油王放水啦

禁你放心如果買到有個更高級數一定唔會後備
柏度會做柒頭上季個位 同埋講左好多次下年
四條戰線 之後柒頭可以88

係呀係呀
咁而家市場上有邊個目標呀
又要肯黎你部垃圾車 又要有級數
明明其他位置更加要補強
成日諗撚埋啲不切實際既野

btw pedro上季打正選40場入13球
柒頭安上季打半sub 40場入12球

以加就係要解決世三比人mark死同唔出得場點算
你條迷安一尾就話佢幾有級數ge後備 以幾季已經
睇到現有人腳根本解決唔到世三收皮點算
最直接就解決方法就係換走現時3個常規出場
最廢果個買個真真正正係有級數番黎做正選
唔係得口講有級數 以個問題一日唔解決只再一次
崩盤

有眼睇都知邊個好d啦 一尾拎入幾多球打飛機
助攻都贏佢成條街啦

干地今季戰術
上半場用d體能怪同對手鬥磨
磨到對方無咩體力就換法比出黎sm對手
下季個方向應該都係咁

perdo 十幾個助攻入親波都係重要波拎柒頭安比

用呢招好鬼高風險
下下下半場都入到波咩
買唔到山狗/ James 呢d做到波既球員
Mark死世三就死
好似fa cup final 咁

你啱啱咪又係拎d表面數據話柒頭幾年得20球13助攻
我用返你個標準姐ching

柒頭安通專心洗廁所就比佢留啦

歐聯一大班體能怪隊根本無用
仲要本身車班人體能都唔算好

太單調了 lkk在起碼可以打埋燒味

表面數據都贏條柒頭成條街啦兩季16球 11助攻
柒頭出場時間多成倍先贏柏度少少 場上表現
更加無得比

我都覺得轉陣唔好死打343係最好出路
所以買個amc黎打返主攻陣容係好
但係可惜干地同黑鳩唔係咁諗
你條友就一路抹殺柒頭安努力
就講今季
對侯城開紀錄 贏2-0
對鏝城反超 贏3-1
對史篤城入兩球3-2 最後贏4-2
第二輪對史篤城先開紀錄 贏2-1
FA cup對熱狗入兩球先開紀錄 贏4-2

呢d就係柒頭既貢獻
而且只係計入球

一個正選同sub直接比公平咩?
我都覺得pedro好重要好有級數
但唔係pedro重要 安仔就係廢咁非黑即白
但安仔絕對唔失禮

james morata 呢啲肯畀夠錢就買到 不過唔關垃圾車事#devi

講真今季柒頭安以後備黎講入d波都好關鍵
以佢既實力肯打後備+唔多嗲
仲想點

出左15場正選19場後備 有幾後備
柏度出左2100分鐘 柒頭1500分鐘
相差1入球7攻 已經差好遠啦

唔多嘴無實力就唔換咩 如果有個有料肯加盟
佢一定第一個要88

一個搞禾攻勢嘅進攻球員

真係唔後備?

柒頭安一出就比人屌冇腦/時間停頓/送個波比人
一完季就冇左件事
唔怪得米基條垃圾都有人懷念

其實如果等到
我想垃圾車下年重鎚博o.dembele 多過買James

仲要屌足幾季啦

算啦條迷安友一尾幾高效率 法比阿衣果d就真係後備
又交到貨又高效率 又唔講下要斷幾多攻勢同廢幾多
場換一個入球

我一路都有係即討屌佢月讀
但係有功課交係事實

贊成不過如果有心買今季就扑鎚
多蒙特賣唔到奧巴美羊有機會
買到佢

冇球員重要過球會
你搵到有料又肯加盟 我都舉腳贊成
但係而家連買巴卡藥膏都唔多掂
好心就唔好咁多ff

我都係即討成日屌柒頭安
一路都話買到人咪換
但技術上我地一單買人都未完成
就ff車仔會買個比柒頭安更好既球員頂替佢
打飛機都有個譜啦😅

巴卡藥膏唔係平野黎架
你話dllm 嗰d就話啫...

Lkk比哥狗好最重要係lkk停到波再做比隊友 哥狗拎到波連保護皮球都做唔到 如果真係買到lkk停波等柏度 夏殺特個效果會幾好

dybala james 山狗 7月1會一齊官宣
到時柒頭安執定包袱啦

因為根本一個人都未買到
你句野用任何一個球員個名取代柒頭安都講得通架啦

呢件耍同巴搶 難d

有幾無譜 唔講以為 世三開季頭幾個月無得出係少問題
前個月仲可以當佢後備可以頂住先以加世三收左皮
已經唔同哂

取代柒頭安唔使畀返50-60M?
巴卡呢d最多踢左一季好波 又係唔係好top?
連咁既野都搞咁耐
仲話想買top star

71 big day, no worry

至少sandro/baka/lukaku呢幾個有有份量既報紙傳過
而家憑空FF個球員取代柒頭安仲唔係打飛機上腦?

就你咁講乜撚野人都唔使架啦
原陣

武神打足以擊破安仔

一早話撚左 其他位置有更加需要補強
你有餘錢 有目標 我覺得柒頭安絕對可以被取代
非黑即白有撚用咩
淨係掛住私怨屌柒頭安

8-9月有成7場英超 世三除時7場都唔打得
對手有阿鏝熱拖肥李城

垃圾車買人就係咁架啦有咩出奇
傳咗好耐嘅一向買唔到
無傳過嘅有一日突然彈出黎隨即就登鵰架啦
第一年睇垃圾車d 轉會咩

佢個身形
一個字 瘦弱

屌就私怨 咁攬嘅係咪就私心先

用咩擊破？
更衣室收埋既個碌棍

有人屌 幫佢平反有咩問題?
事實上我就係覺得柒頭安柒極有個譜
上季亦都有唔少貢獻
我攬佢就唔會可以話佢被取代啦ching

呢啲嘢大家都估唔到
咁樣同鳩up冇分別
雖然垃圾車係成日彈個球員出嚟
但好多時都係補強個位置 只係個target唔同
而家隊波有話過柒頭安個位置有特別需要補強?

大家依加係熱身？
71一定好好睇

你慢慢平反頭頭7場英超如果真係無世三
要出柒頭安打到碌柒禁唔駛我屌都大把
人屌

放心
71個陣
槍口應該怕會好撚一致

呢個post 係尻up嫁啦
隊波想更進一步柒頭安個位一定要加強
尤其世三十月先出得返黎
搵柒頭做正選同放棄聯賽有咩分別

你覺得唔需要補強其他人就唔可以討論
就算我鐘意上網鳩up又點
喺連登唔鳩up留返幾時up

71無嘢睇我就去參加遊行要求港府介入車仔轉會

我相信下年歐聯+聯賽場場繼續用妹迪/雞囂/雷斯/冇態哥狗
一定更加多人屌

希望你快啲寫信畀干地/黑鳩/西女人，以死威脅佢咃一定要買個比柒頭安更高級數既後備

我冇話9up唔得
我而家都係9up緊
但係有憑據去9up咪更加有意思囉

而家限米煮限飯
你隊波budget又唔多 又唔係黃狗咁大名氣
有其他位置要補強反而唔理
我一早話左柒頭安可以換 但冇咁必須
我相信馬迪/哥狗個正選位一定要解決
而家部垃圾車就係連首要問題都未解決
當然7月1真係啲traget真係黎齊 我同你地一齊叫安躝又點話

james come Chelsea ok?

其實最撚好係買B.Silva
可惜鏝狗轉會太快太勁

咁好火= ="

躝

Sorry 係世三未受傷之前你話其他位重要d我贊成你
問題係世三已受傷 仲要講緊9月先有機會操得番

開金手指梗係唔洗諗既
又快又勁

lanzini其實都可以頂一頂

將個心態變成下年有頭四已經好開心，有冠軍係bonus，咁就得

Thomas lamer係咪同世三撞左位🤔
呢個好似都得

你讓賽頭7場 仲要對阿鏝熱愛 你睇下仲有冇前四

250m 都唔叫多budget

有d ching直頭話要賣luiz同其他球員填數啦
呢個市場250M真係多?
仲要有鍠鏝獌鈀呢幾隊無限金錢球隊

仲有拜仁同PSG 鬥錢多已經不是車可以玩

馬迪/哥狗唔補充就用成季
柒頭安唔補充最多用兩三個月
而且我覺得安冇上面果兩件咁廢/態度咁差

真係唔夠又有需要錢隊波就自然賣走d
好似好有級數ge套現買人架啦

你拎成隊最重要果個同佢兩個比
無左世三根本第二隊波
今季用馬迪同哥狗正選照拎英超
但無世三頭6都未必有 就知邊個位重要d啦

個龍門真係任你搬
唔夠人地多=小？
其他人戇尻話要填數你又跟埋一齊戇尻

ac 新請果個ceo fassone 真係好掂

我話唔多 冇話過少
錢唔夠人多 名氣唔夠人大
咁點吸引人黎?
鐘意你件淨色tee波衫呀?
而且我驚連250M呢個數都冇

買新星不如買james衝歐聯 真係無人知世三留幾耐
而家黎講新星又唔係平太多

ching你呢句假設黎姐
事實上就係馬迪哥狗兩件係最大問題
一個正前鋒 一個防中同樣重要
都係嗰句 簽唒target我同你哋一齊嗌willian out

你下下用頭三比邊有得比
乜人都唔洗買啦咁
點都唔夠皇巴拜爭嫁喇

前一季仲唔夠證明世三一唔得 無一個人可以挺身而出
你唔好同我講柒頭安果季 有幾好成季出30幾場正選
5入球6助攻 你如果認為世三柏度可以全季出足
我絕對buy你

有錢唔使住啫
軌都叫限米煮限飯
俾人聽到其他隊d癲狗屌死佢呀

有人9up啫賣Luiz
就算你排第5多錢都唔會係限米煮限飯掛
而且最終鏝都應該係使200幾m 到

咁ching你係咪覺得車好有吸引力?
唔夠吸引力 ok
咁畀錢囉
畀錢又唔夠鏝城 獌區 鈀黎
但係又大想頭想簽top star
唔係話乜人都唔想買
但市場上有冇實力高過柒頭安既平貨?
唔夠人鏈 所以重點補強先係正路
唔係打飛機話要買靚野

Lukaku開你80M 呢到都成班人叫愛狗收皮啦
垃圾車而家點都唔會學鏝/鈀黎開老金 成疊錢掉去人哋到

btw 支持 30M轟落雲加到買山狗

Binc大會7月1開好定9月1開好

世三傷 柒頭安29歲 柏度30歲
買人係遲早嘅事啦
唔覺得有你講到咁遙遠
再講無限金錢隊買得幾多人先
佢地一個轉會窗買十隻翼咩

好熟面口 上年有人話買文尼不如用柒頭
你唔搵唔買點知無 同埋佢唔會再進步
只會更柒 你搏個後生仔都好過用條柒頭
啦

咁客觀睇你有冇咩target係啱呢個情況?

71屌西女人好定屌林鄭好

林鄭啦
7月1 alexis james sandro baka lukaku一齊擺戰隊pose影相

屌 你唔夠李嘉誠 李兆基有錢
但你假假地都係郭炳湘啦
會唔會係跟米煮限飯呀
你有250m 數極呢個開支都頭5啦
屌貴還屌貴 球會咪一樣會7,80m 轟去lkk度
簽到之後呢度d人咪一樣J到出血

我冇講文尼好過7安呀
咁點解干地/黑鳩冇去搵?
佢哋覺得冇咁逼切需要?
定係搵完發覺根本冇人想黎垃圾車

靠金錢足球起定既車竟話無錢
講出去笑死人

ching 事實就係而家一個人都簽唔到
真係連郭炳湘都未必係
有big name加盟我都除褲啦
如果7月1 幾個big name齊唒咁開心 我叫大家契爺又點話

唔夠人有錢 唔等於冇錢啦ching
垃圾車擺明想健康發展先唔玩金錢足球

今時今日車狗真係唔算好有錢

需要嘅野會變架嘛
上年無歐洲賽今年有需要已經唔同啦
年年情況唔會變d人唔會傷唔會老咩

咪係唔好喺公海講添呀
俾熱狗阿狗猁狗屌到你屎眼標血呀

U21睇下貝拿迪斯治
我覺得呢件上車機會幾大咁

係你覺得無逼切姐明明一直有新聞講買翼
如果你認為4條戰線 得3隻翼仲要最勁果
個同唯一有創造力果個已經受傷最少無得打
兩個月都唔逼切 我覺得成隊應該無一個位係有
逼切需要 唔好買啦不如反正車仔禁少錢

其實鏝既筆值都係400m 如果你話250m 唔多既話
咁我地同鏝差150m 都唔係好多姐

其實我轟依家係咪都應該玩下分期同先租後買啦

內戰又開始

吹得最勁既唔係baka/lukaku?
新聞每過一排都吹會買美斯添

唔夠人多錢=少錢
事實就係車狗冇人哋咁豪簽得咁爽
呢個世界係有比較

邪教組織-車路士
7月1號我地一定得

其實不得不承認
近幾季既英超黎講
車仔洗錢同雙曼比已經有距離

49000洗完咪又係柒頭

日日咁內戰追都追唔切

250M呢個budget其實我都好懷疑
客觀睇
人哋鏝就係簽咗兩件夾埋成80M
垃圾車連卡巴自由身都未搞掂

btw 有big name官宣自動收皮J個球員啦

吸引力法則是新思維運動（英語：New Thought）的一種概念，認為人際關係可通過正面或負面想法，從而得到正面或負面的結果[1][2][3][4]。吸引力法則亦泛指吸引具有類似思想的人，同時又被對方吸引的過程，是一個相互吸引的過程，而不僅僅是一個思想對另一個思想的影響。換言之，兩個具有相似心態的人會彼此吸引。從結果上看，思想對事物有着很大的吸引力，但是我們也可以看做是事物隨着人的變化而變化。這種信念是基於人們的一個想法，他們的想法都從「純粹的能量」而成，這信念就好像一種力量吸引另一種力量[5]。支持這說法的其中一個例子是，如果一個人打開信封期待看到的帳單，那「吸引力法則」便會"認同"這想法並且在打開信封後會見到帳單。當一個人決定了，而不是預期了支票出現的可能，根據相同法則，那個人會發現一張支票而非帳單[6]。雖然在一些情況下，積極或消極的態度會產生相應的結果（主要是安慰劑效應和反安慰劑效應的作用），但這裏沒有「吸引力法則」的科學實驗依據[7]，甚至有不少反例[8]。

49000個領隊柒
無計

唔洗肯定柒
洗咗仲有機會

禁你又點睇車仔出到55M要買辛度
同鏝比條春咩都講明最少7月1先會公佈
買人

簽到自然J
而家睇球員意願呀嗎
如果係黃狗 辛度諗都唔諗狗衝過黎含撚啦

單純呢單野睇 鏝買閘都係預40m到
軌買隻閘竟然大手筆過鏝

你要睇到車仔禁低 不如以後以區禁止傾買人啦
人比人比死人

今年姐
睇返對上5年
車仔transfer net spend同雙曼比差好撚遠

咁可能我主觀左
到而家都冇件big name加盟係頹d
最後尾都係期待7月1

曼耶子嗰年咪又無咩使錢
之後輸到傻咗咪放水囉

英超big 6 除咗鏝B. Silva 算Big name
仲有咩big name 加盟咗
連迪路夫唔係算下話

今年車擺明有心大搞 真係唔夠錢
自然會賣人啦 柒頭哥狗馬迪以堆
最少都值80M掛 仲有AKE 般矛講緊出
30M鎊 雖然唔想AKE走 根本有心補強
車大把籌碼可以賣之後買人

如果連迪路夫都計我地都有天神

英超冠軍連自由身卡巴都觸礁

btw 期待7月1

7月1日 大批香港車迷上街抗議黑鳩/西女人畀假希望

sandro單野...如果我睇返黎既消息無錯既話
車仔有個明顯既優勢....就係人工
佢依加年薪2.8m...因為車仔既報價...祖記打算開4.5m留人
但車仔依加講緊比佢既人工係7m...差好多好多

咁撚勁蛆都唔留
希望好似kroos咁bin c

出到禁GE價黑衣蛆唔肯放先奇
佢拎果55M係意甲可能夠佢汁兩三
件左閘

老老豆豆
7m人工佢地點跟
祖記最高人工果個係天價買返黎既希古恩7.7m
除左佢之外...比真歷5.5m..之後就無人過到4m
佢地果BBC都係最多3.5m...一個邊衛好難打破到佢地個薪金架構

邊有錢留
意甲最高人工係de Rossi, 都係6m歐元一年

TOP 10 HIGHEST EARNING FOOTBALLERS IN ITALY 2017

# Footballers Team Salary (Club)
1. Gonzalo Higuain Juventus €7.7 million
2. Daniele De Rossi AS Roma €6.5 million
3. Miralem Pjanic Juventus €5.5 Million
4. Dani Alves Juventus €4 million
5. Gianluigi Buffon Juventus €4 million
6. Francesco Totti AS Roma $4.5 Million
7. Sami Khedira Juventus €4 million
8. Mario Mandzukic Juventus €3.5 million
9. Riccardo Montolivo AC Milan €3.5 million
10 Claudio Marchisio Juventus €3.5 million

英超連降班個隊都袋一億磅
其他聯賽球隊同英超球隊鬥財力一定輸鳩硬

爭標球隊不嬲都鐘意即食球員架喇
連雲膠都轉買即食啦

唔買球星,買埋D幼幼你地又厭人冇料架啦

軌已經好多幼幼啦

Huddersfield are in advanced talks with #Chelsea over re-signing Izzy Brown, who could leave permanently for a fee of £8million. [Telegraph]

咁都8m

ok...10m成交
之後各5m加落去sandro同baka到done deal

附加賽決賽佢俾人屌到化

世三呢幾年高鋒 唔買即食衝 唔同仲慢慢等咩

仲以為有咩breaking news 兩個鐘去左10頁
點知原來係幾條傻鳩內戰

唔內戰點算軌post

Chelsea have sensationally entered the race to sign Cristiano Ronaldo. (The Sun)

幾時先買人呀屌

the sun就....

71呀

sun

71記招陣容
Lukaku Morata Veratti Babayko Sandro Caballero J.Rodriguez Ronaldo

去國米啦呢個

71會買嘅人就嚟可以企滿維園

險簽陣

Caballero已完成體測並簽約

唔洗到71

終於射第一炮

打j好撚爽

都唔係官宣
第一日睇車狗咩

Sandro 想黎轟
係真唔係呀

Hawks:Huddersfield 8m報價Brown 談判進展良好

好似簽左卡巴尼路 終於有得j

記唔記得羅賓奴 ？

阿古路

波霸

車仔抬價部

之前又話妞出手

柏斯托尼

波衫印埋都出事

屌羅賓奴真係史上最柒
個晚睇sky sports transfer deadline day 睇到3-4點諗住十拿九穩
一覺瞓醒諗住上官網睇done deal
搵黎搵去搵唔到
個陣仲以為瞓未醒仲發緊夢

買唔到都好,得一季貨仔,依家影都沒埋

邊度講

公海轉會post

英u21 YouTube 直播

71應該Twitter 會暴動喪屌

應該1 2粒鐘爆po

Skysports越來越垃圾

而加宣佈即係同咩7月1係冇關係

話車又bid 張伯倫

Chalobah 麻麻地

買佢黎打後備?

冇位俾佢打
買黎借走囉又

依家車既青訓營用黎賣人比英超英冠中下游
賓福特8m
brown 8m
solanke 3m

咁樣年年執返十幾廿m都幾過癮

蘇蘭基可能唔止？

同摩西輪換

官方宣佈咗？？

防守咁鳩廢 打前一格又冇得出 真係買黎填英人位

另外我地10m左右買潛力幻幻
或者3-5m買dllm
買完外借
踢得起就自用，踢唔起又係5-8m放
其實都幾實際

唔方平啦
猁同鏝都爭

DLLM 呢D都搵到人接手先好野
自己玩FM 都做唔到啦

車狗果三個u21廢到

Yes而家車青訓就係咁營運

未來報紙HEADLINE:
前車球員奧斯卡在中國被自殺

頭盔 發夢見到

追ox做咩

原來WOW左 自己吞

根本青訓就係用黎賣

咪賣ake 天神

真 暫時得呢2個夠班

【轉會SportsLight 】

Di Marzio報導，丹尼爾艾維斯的經理人與祖雲達斯高層會晤後，獲通知可解除合約，並與曼城及車路士商討轉會。

#曼城 #車路士 #祖雲達斯
搶

有料就有得留低，垃圾車好現實

唔係big name 有料都要走

馬迪

#Chelsea have joined Liverpool and Manchester City in their efforts to sign Arsenal and England midfielder Alex Oxlade-Chamberlain. [Sky]

成日都放流料刺激skybet

BREAKING: @ManCity are preparing bid for @BVB striker @Aubameyang7 - Sky sources. #SSNHQ

鏝

掂到賭就好難唔假

屌你老味鏝狗係咪想好似米蘭咁買夠一隊人

BREAKING: Willy Caballero has passed a medical at Chelsea and has already signed a contract with the club. [@CLMerlo]

都係果句
唔急but靚簽

Good deal

100%第一人了?

要求唔高
7月頭至中攪掂左Sandro,baka,lukaku,卡巴爺路
咁今個轉會窗就已經夠打高分
其他後備前鋒，rwb,翼位，中堅當bonus

D新聞成日話干地就續約
續撚到中秋都未續得到

Conte out

原陣打下季，不了

good morning all.

佢買呢個好喇 唔好搞山狗
最好賣埋阿古路

sandro 嚟咗 alonso 點算
我覺得佢踢得幾好

簽左Jimmy Butler

輪流踢囉
得一個阿朗 有咩事就煩

希望佢去騎士對抗巨頭勇

我想睇吾皇仆街多d

只想睇25kd仆街

十卜派清
係對抗勇都去其他隊啦

我覺得不過不失啦，係執行到戰術
拉開到球場闊度，可以拉走人一個mark你or mark漏最邊，又有高度
但出波防守one two都唔係出眾

最重要夠快吖嘛
補返呀朗既缺點 同時佢係蛆可以一個人打哂條左路
買到真係比哂高分

今季對住熱同猁你見住條左線唔驚呀

佢上面嘅評語應該係講緊阿朗

最重要係佢比波能力同突破能力都比佢好
有時大轉邊比到佢空曬/1on1佢都做唔到太多野
有時佢同hazard曡馬果時..人地都唔洗放太多功夫去守佢
專心夾擊hazard...如果變左sandro就唔同曬
放佢就

成半個月無上水，想問下咁多位ching我轟簽咗幾多個世界級球員

Sandro 諗下好啦

咁朗進攻都唔錯
閘位係拉空同斬波架姐

唯一缺點都係速度

有默契 原陣開季

斬波好過摩角大

71自然會公佈，再潛多十日啦

Fabrizio Romano
Juventus refused an 'important bid' from Chelsea for Alex Sandro, confirmed by Marotta. But #CFC are still trying for him.

車仔快開個年薪銀碼比sandro啦
球員唔出下力推動轉會,車仔好難做野,錢已經比到足

可以打前鋒
lkk?不了

Fabrizio Romano‏已認證帳戶
@FabrizioRomano

Juventus refused an 'important bid' from Chelsea for Alex Sandro, confirmed by Marotta. But #CFC are still trying for him. 🇧🇷 #transfers
即變返refuse

出到7m...佢地根本唔會跟得到

Dani Alves asked to resign his contract with Juventus. Then he'll have talks with Man City (pole position) and Chelsea.

依個唔洗放太大期望落去

簽倒當Bonus
最緊要簽Alex Sandro

咪係 後生咁多
不過蛆狗會肯拆晒一對俾車仔咩

完成體測，卡巴尼路即將加盟車路士

《每日郵報》消息，車路士即將確認簽下前曼城替補門將威利-韋利卡巴尼路。

在上賽季結束後，曼城官方宣佈這位阿根廷老門將離隊。據稱，他已經和車路士達成了協議，而且已經完成了正式簽約前的體測。

35歲的韋利卡巴尼路仍保持着良好的競技狀態，上賽季他在各項賽事裏首發出場24次，完成了8次零封。在成為自由球員後，包括紐卡素聯和小保加在內的多傢俱樂部都希望引進這位經驗豐富的門將。

曼城方面，藍月亮此前已經以3500萬英鎊的價格簽下了原賓菲加門將埃德森，這位23歲的巴西人下賽季將取代巴禾擔任球隊主力門將。

此前，藍軍前替補門將貝高域離隊加盟般尼茅夫。如果韋利卡巴尼路加入車路士，他將擔任古亞圖斯之後的2號門將。

巴禾係巴狗都仲可以壓住施利臣 太屎達根
係曼城要屈做二號龍

鬼叫佢柒左一季
不過其實係go狗害佢

佢一定跟哥迪奧啦啦
又走左殺巴 應該唔會去車

最緊要辛度想黎 上季都係話普巴非賣品最後未又係賣
佢禁講得應該係搵緊代替品多

Douglas Costa go Juventus, Sandro

有關係?

填數

簽到代替品，放得

lm換lb

點代替?都唔同位

睇人點擺啫，Douglas左腳有速度架嘛，放喺左翼衛有咩問題？下下睇佢本身咩位，咁陳豪咪唔打得右翼衛？

咁你覺得Douglas喺祖打到咩位？

依個位意識緊要過速度
條撚屌完全無腦

下個post topic:將軍揪車

有左腳有速度就打得翼衛

有邊個位唔係

你岩

咁奧巴美楊 禾仔 連隆實打得翼衛啦

咪傻啦 求其買隻翼就打得翼衛 呢個位置意識 進攻防守走位都好講頭腦 買條冇腦既咁同放題有咩分別

人唔笑狗都吠

鬼唔知唔只咁咩？但佢係有呢個條件打左翼衛嘛，同埋宜家祖個體系係得左翼衛有佢個位嘛，戰術走位佢識唔識就睇教練個功力啫

其實咁諗都係想佢射Sandro過黎啫

首先係冇力氣走上走落就冇都假，Douglas係有呢個條件喎。而走位就係教練教嘅，點會係球員自動波？

咁都岩，moses都係咁調番黎

講真
蛆點用Douglas Costa 關我撚事咩
最緊要sandro黎到我車

當然作為一個教練，一定會想簽到啲球員本身就係踢佢個體系 但咁樣咪會局限自己嘅選擇，咁另外再睇邊啲球員本身係有條件打個體系嘅，簽咗返嚟再Train有咩問題？學你地咁講，轟成班中堅咪又係從未踢過3中堅陣，3中堅嘅企位同2中堅都係好唔同啦。陳豪都未打過防守位，咁佢係咪唔打得右翼衛？

咁都有得好講，軌真係等到痴左線

唔係點推post

ff埋人地個隊點轉陣
到我 我估係放佢打右代大盜
大盜放比psg
左腳打右邊好多人都係啦

官網買左件波衫勁耐都未到 有無人都係？

當然，一個球員打咩位仲有其他因素要考慮，例如會唔會大材小用，或者佢直要係未夠班但既然佢打翼嘅表現都係麻麻，咁要佢試下其他位分分鐘係佢出路嚟喎

干地打343 D人本來都喺陣中
就算比賽唔喺打343
訓練個時都可以練
仲要可以睇邊個適合咩位
但而家蛆喺買外人再返嚟試
冇得咁比架喎

以前簽第二龍門who cares
而家折墮到簽個卡巴尼路都要j

何謂艾歷尼喺祖記都試過擺啲球員喺其他人冇諗過嘅位啦，M子今季都係挨左而唔係打正中鋒同西瓜恩打雙箭頭

轉牛

袋住先, ok?

其實到左71無野睇都唔洗驚
仲有兩個月時間，夠曬
唔好急，慢慢黎

好過冇

我上星期四定五落order 而家都應該未出貨

我11號買 岩岩睇個status係complete
但仲未到

高層做野唔洗你教 等71

內戰🤔

知喇叻喇

正式宣布 車迷正常痴撚左線

仲要打多十日

做咩要打兩個正常

唔係點叫痴撚左線

btw JuanMata ching. 我原本都想喺官網買

不過聽你咁樣講一講我幾驚

買波衫都要等71

我個個仲係processing

買過好多次未出過事

一早官網買左冠軍版 話9號開賣 11號到左

我淨衫都咁耐 真係高層做嘢唔洗我教

高層忙緊簽華拉提 包容下

諗唔明 右翼衛唔bid人 明知摩西係頂住先嘅人選 傳都係傳個34歳alves 踢一兩季又收工要換人 點撚解唔買返個當打嘅正宗翼衛

推azp上去咪得

9/6落單今日收到

又買咩

個亞太官網唔係淨係做你車狗一隊
官方授權仲有利鏝疤糷psg etc.
同埋落單果陣佢寫明左呢排銷售高峰期會耐d

主場terry

lkk

完勝Kane
Morata榜都上唔到
唔駛恨

軌谷精上腦

kane浦起左兩三季渣喎

COSTA

Azp適應左三中堅又要佢哂多季時間學翼衛咩 閘同翼衛已經係兩套唔同嘅野啦 何況佢進攻能力同正宗翼衛有差距 佢走到疊瓦唔代表佢有能力爆人

等71冇野做
打個j啫
唔通買Di Natale仲好咩

zouma 換Moses 之後azp 咪踢翼衛
有冇睇波嫁

逼切性
Lwb>rwb
1.如果講提升級數rwb可能重要少少
因為moses防守意識明顯不足 包越位 搶點差
2.講後備 rwb有azp突破同攻力會大減
Lwb有ake 睇一兩場都見對辦但干地明顯認為級數不足 咁直接牽涉兩邊後備對比而azp>ake

仲有干地都講左會打番4後 唔一定經常3後

而阿朗係可攻可防殺食 防守稱唔上稳

老老豆豆
如果rwb黎埋alves...直情可以打滿分啦
左邊已經講緊要用60m....仲想右邊都立即買埋當打即食既人?
油王表示...你自己玩埋佢..我無錢

好想丹狗黎

今日會到了 講一講就到

我淨係買淨衫，而家出面邊度印字印章最平？

kane入波多好多啦

今季唔出左m朗右azp一方面係後防要有個夠快夠穩既執屎
我諗更加重要係一對wb至少要有一個做到突破
如果出晒慢既m朗同進攻單對單唔勁既azp會令陣地戰唔夠wide presence
如果下季有帶到波上去既辛度打左 咁右邊出azp主守都ok

Dani Alves has asked to leave the club. Juventus and he are close to ending his contract. He'll join Chelsea or Man City on a free [Sky]

丹狗free

法比柏度快出口術

仲記得佢去疤之前，軌又係無限接近

同問

Chelsea are interested in signing Dani Alves from Juventus

連續三季聯賽入廿球或以上
Lkk都未做到啦
同埋kane進攻板斧多過lkk

鏝迷post唔想alves嚟
覺得佢太老

ok...交比我地
唔好搶

艾維斯既重點已經唔係球會
係佢本人既意願
sandro就係球會

咪臭閪

sandro 又話睇本人意願

巴西隊友+前疤隊友vs光頭佬

都係啦，但球會阻力較大
依加就係要借用球員壓力去迫使球會放人
但如果球員都唔想走就唔洗再講

祖狗通常球員想走 你比岩價
佢都唔會強留你

我覺得長遠計rwb買唔到當打都去葡超法甲30-40m執返件妖人黎培訓好d 丹狗黎最多都係頂一陣

長遠計干地最想打係424

買山齊士啦屌

長遠計都係用aina

青訓

雖則丹狗好波 但鏝個plan似乎係由後生掃起 一到收成期應該勁到仆街 所以我唔太覺哥狗想買丹狗 始終都老
所以都係快啲黎轟

丹狗出嘴狗
激死祖記高層
佢黎到分分鐘叫世三去西超
不過簽到無壞

鏝要Walker機會大D

日日同世3講09年點樣黑尻你做六冠王

點解唔買fabinho/sidebe fabinho好似唔係非賣品 打到右閘打到防中

Kane>lkk
ip都唔洗check

因為鳩層定咗要買Bakayoko
Fabinho 係鏝嘅
一早傾掂數分好晒

中場反而多選擇 如果fabinho去鏝 walker/alves就大機會去車

Walker真係唔洗諗

車仔似乎今年想做下乞衣，連dllm 果d 2/3m 都慳返

干地應該會當丹尼爾係法比咁用，唔會場場出

保持住係最佳狀態同時又唔會太過大減摩西既上陣機會

唔駛錢玩一兩年都抵，等摩西可以吸下經學下野

重點係摩西

係牙^^

要買都買左翼鋒先啦 右閘位根本就未算大問題

鏝好大機會2個簽晒

毛督有佢地份簽

唔可以要求一個冇乜智慧既人做額外既野
能夠安份守己已經要還神

安?

Antonio Conte has promised to sign a new contract when he returns to take charge of pre-season training at #Chelsea next month. [Times]

^^

官網今日送左貨黎寄漏兩件俾我

摩狗

撚仔

摩西見佢有空位爆完人再做決定個腳波盡顯智慧

71就有

巴打幾時買？
我月頭買仲未有

van ginkel如無意外都會賣
收返1x-20m去買人

11號買淨衫今日有

9號買

我買左金章淫賤
應該有排等

咁急做咩喎？又唔會唔送過黎既

心急

丹狗no chance

7月1射空炮

好可惜 傷追人

山狗冇下文嘅 ？

We signed Eidur Gudjohnsen 17 years ago today...

古莊臣

金章淫賤 係車迷都需要有一件

Gogogo

有腦對住孫興民插水

4強插贏左
決賽插衰左

摩狗比人查

拉鳩埋佢就岩

1.干地希望開操前買齊六名新球員(前鋒，攻中/翼，中場，中堅，wb，龍門)
2.未買到新中堅前，唔會借走蘇馬

1/7

丹狗會去鏝定車呢
好想佢free come

4強插個陣無黃牌係身
但決賽有

結論：都係無腦

查咩？

丹狗冇喇丹狗冇喇

又係逃稅

幾時買人呀 好想打J呀

睇黎佢都係番去跟哥狗多

source?

71慶祝完香港淪陷
車仔就會開記者會官方宣布買人（好似係）

咁Walker come車

又想車仔俾利維當狗咁撚

去鏝多

好似唔走

W

之前ig出晒大圖多謝 咁都唔走 好柒喎

話佢會同鏝簽兩年

雖然goal都係9up多 但之前都有幾份報過想去鏝

你老虎 又打空炮

最緊要防中位唔好空炮
唔撚想下季仲見到馬迪鳩下鳩下

睇新聞話祖記歐聯半場內哄
邦老師想屌帥換走巴沙利
今鋪真係應該打包邦老師同辛度

邦老師係內亂之軌喎 照咁睇

同我轟好夾

BREAKING: Dani Alves has agreed a two-year deal to join Manchester City from Juventus. [Goal]

垃圾車

唉

黎車有正選唔打,去同Walker爭位做乜鳩

source:goal

丹狗同Walker 呢啲賤種做咩咁想佢地黎

有哥狗點同

因為摩西太撚廢囉,
佢踢得好D,我地邊洗煩右閘位

未至於太撚廢下話...

想知點樣太撚廢

二線料改造，但唔算好撚廢啦，我覺得係fa final扣晒分先覺得廢

呢兩條賤種個格衰撚到
我寧願係法甲葡超是但執都好過佢兩個

都係fa cup final 果場衰智障 搞到冇左個冠軍je
全季表現算ok

是但執埋d dllm 再世就真係多謝晒

下半季狀態回落，都冇咁賣力防守啦，
傳中差，成日死扭獨食

同會員一樣

打包Sandro Bonucci ..........

JT IG story條女好撚正
好想中出300連發

下半季態差既摩西叫差既話
咁態差既馬迪、哥狗直頭垃圾英冠級

猁買左沙拉之後
條攻擊線快撚到仆街
留名下季對佢地cahill, 電欺食晒塵

睇住D target係7月1號前俾人掃晒都幾過癮

咁係球探問題喇
話是但真係求其買咩

RB2隊都有得踢歐聯

咁撚on9

奧地利紅牛？

吹到利雲

何Wayne式神鋒

利雲都想走丫嘛

講真唔覺得佢廢
但係佢優缺點都太明顯
所以啱打後備/輪換多啲
搵佢打長期正選嘅話
會好似下半季咁俾人針對性攻擊
搞到佢成日變罪人咁

希望吹水可以成真

有lkk又利雲

各位車迷早啲瞓

lewan>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>morata>lkk

Kane Sandro Alves Bakayoko Veratti Morata Lkk

kane
呢堆冇4億都唔掂

黎緊呢幾年仲要衝歐聯 想右翼衛位有個一線料既坐陣有問題？ 大家都識講摩西二線料 但表現不過不失我都認同 但你係教練你夠膽攞摩西去對人地皇巴拜祖？ 有得upgrade點解唔upgrade 丹狗係歐聯表演有目共睹 34歲仲夠打成條右路 有丹狗睇右路 前面柏度專心入懾 右邊威脅多左 mark死夏神既戰術自然無咁有用 咁既話夠晒皮同歐洲列強對憾啦 下年仲要同落足本既鏝爭英超架 翼衛位唔upgrade點同人砌

丹狗唔係問題 但買完丹狗之後都要諗過兩季後點算 丹狗年紀都大

利狗買salah我地都有錢袋

有利雲我唔撚駛lkk, morata啦

留唔留得住夏神就睇呢兩季
不過右閘都無乜好選擇啦 walker就後生啲

係人都想丹狗黎 不過人地想跟哥狗

熱狗既人應該出幾多都唔會搶到

摩納哥sidebe fabinho已經係好人選啦 其實scout team應該有一堆妖人人選 只不過高層唔落order買姐

Middlesbrough forward Adama Traore is close to signing for #Chelsea. [Sport]

加泰報紙黎

唔係西咸咩

派凊 愛將

1 assist 0 goals in 2 seasons.

夠速度
打翼衛啦

Hazard季初代替品-Adama

一次滿足追青派青

過波似hazard 睇真d 比個腳似陳7

係唔會比

係咪唔黑人唔買而家

原陣開季

上面先有巴打話寧願葡甲執件都唔要丹狗

黑人醉曖黑人

唔睇得都撞得

Once you go black

皇馬卡華積都係好人選呀
鬼唔知咩，邊夠錢買？
左邊sandro ，右邊西貝迪，一億都唔撚夠啦
個個位都話要買最好，打機咩，有alves頂兩年都唔收貨
無人話下年唔可以再買，車仔唔係比人禁左轉會窗呀

Roma and Roberto Mancini's Zenit St Petersburg met to discuss a €30m offer for defender Kostas Manolas, claim Sky Sport Italia.

呢個價係路d

On this day, in 1997: Inter signed Ronaldo from Barcelona for a world-record fee of £ 19.5m.

20年前 原來19.5m 已經係world record fee
而家

如果當時既外星人係依個年代，咁既能力，咁既年紀
我諗真係要200m

英超冠軍
吸引力唔夠哥狗摩狗黎

之後嘅世界紀錄丹尼臣

乜而家既摩佬仲有吸引力咩

如果個title係咁把炮，大把人上年爭住入李斯特城啦

車仔始終唔係皇巴拜，又唔係鏝有無限金錢，唔可能期望太高

又係咩都無

丹狗一黎到就叫hazard 去西甲都咪話唔好笑

Chelsea will receive £2.7m from Mohammed Salah's transfer to Liverpool.

同李城比

仲有dd

'Hazard needs to leave Chelsea to improve' - Dani Alves

丹狗係有級數
但已經跌緊watt
簽唔到佢又唔覺得有咁大損失

對應番題目姐

又有錢賺

英超冠軍

車仔12年5奪英超同歐聯
唔係最巴閉但都有返咁上下啦

車都大把人想上啦

倫敦舒服設施頂級老細疏爽壓力唔算最大
筍工黎

Good morning all.

#CFC are trying to agree a fee with #EFC to buy back Lukaku, but do not want to go near the Toffees’ world-record £100m valuation (Mirror)

71自然會降價放人

鐺鎿鑥鎷單野爆完出黎
連普巴單轉會到爆埋出黎
又有幕後交易

100m lkk
啲錢又唔係你既

又返黎英超比人撞

咁早轉會費好難唔信無

全力買獲加啦 好機會

好機會?

拎返安仔同佢換囉
佢地之前咁想要

屌你老母賣B查 簽A查

好反智

連踢兩間球會都降班
垃圾到禁都買 都唔俾
機會a 查

又做水魚

真係簽a查 我反9緊佢

唔係淨色得晒

堅 ？ 禁樣都唔差啦

Ok la
買買買

件作客同熱狗主場一樣

同法國件衫有乜分別

都係等季尾sales

買親都實印章印字
所以有sales先捨得買

好撚求其喎

只係印Moses
如果morata黎就印埋

達囝

lukaku

印占屎

Pastore

唔撚係掛有冇人po條youtube俾黑人睇

陣間黎咗車踢埋車仔落英冠

5年有3個冠軍仲想點

好hea 乜野detail都無

摸西先

法國隊

梗係唔差啦
咩都無

一直覺得nike波衫真係呃錢 一個design用成年

今年有暗花又話壽衣
冇啦又話乜都冇
不如你地design一件出黎丫

壽衣真係唔掂
呢件真係咩都無
有咩問題

件作客同隔離熱主場有乜分別

Addidas今年件主場幾靚 有咩問題

有
熱狗個章柒d

新po?